每日都數緊仲有幾耐到晚上8點半

8點半睇黃蓉
9點半睇完
又開始倒數24小時

仲有一個鐘有得睇 睇多陣youtube李一桐先

應該係23小時？